曼聯要靠手球贏隊年青人，仲要咁興奮

識踢，一定踢輸比法甲強隊
光榮出局/最後一輪熱血，奇蹟出線
岩唔岩先

咁既劇本先有趣味